真正平權！男人也可以廢！點解要求男人勁！

弱小既男人冇人鐘意
公平咩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你當然可以廢，冇人鍾意咁解姐

公平咩
女人廢就冇所謂

從來冇公平過

唔係無